[求助] 考DSE嗰陣唔小心噴濕晒份卷

話說我前排考作文卷果陣自作聰明，
臨考前含住啖水諗住一路考一路慢慢少少咁飲，
就可以stay到全場唔口乾。
點知考到一半前面條友無啦啦放屁，
我即時噴到成張枱都係水。

有個invigilator行過嚟問我做乜，
我嗰陣驚到個人震晒，個腦轉唔到，就答咗句：
「唔知呀。」
跟住佢就走咗無理到我了。
之後半粒鐘我望住張紙濕晒，寫唔到嘢落去不特止，
啲墨水仲要係咁化開晒，就嚟睇唔到咁濟。

但之後我問翻啲fd子話改卷係scan上電腦改，
係咪會用photoshop幫我執翻靚啲字跡？

依家報下年DSE可能有early bird discount

妖 斬你嘅豬肉啦

3/10
上一頁
00後啲故事差咁啲

下屆小心啲咪得囉

我retake咗3年啦

臨考前含住啖水諗住一路考一路慢慢少少咁飲，
就可以stay到全場唔口乾。

笑乜嘢

你咁on9抵你要retake

濕地公園試場?

低質左d 喎樓主，再寫過啦

以為潮吹

笑你點解可以咁撚白痴

樓豬D post好撚搞笑

8/10

影個考生barcode send去考評局叫佢幫你處理